【晚吹】空肚講宵夜（4）

推介食店:
車仔麵list:

A: 銅鑼灣榮記車仔麵
B: 深水埗文記車仔麵
C: 石硤尾肥哥車仔麵
D: 銅鑼灣新記車仔麵(登龍街分店)

另推黃店(hailey bb介紹)
紅磡：蒙麵

大圍:
華輝小食
地址：大圍積福街積壽里4D號地舖

元朗國
Accro Coffee

網址:
地址: 元朗媽橫路21-27號福昌樓地下8號舖
電話: 94301433

泰星

推

【晚吹】空肚講宵夜（3）

大飯糖甜品小食屋

網址:
地址: 元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖
電話: 24480355

有2個po

推呢個？

返嚟啦

我愛我愛老母

羊架

呢個 post 詳盡啲 推呢個啦

好鍾意羊架

仲以為係芝士撈

整合左推呢個啦

原來梁生都係壁球撚
梁生有冇興趣一齊打

我都以為係芝士撈

不如下個post擺埋讀咗嘅comment

多謝大家

臭記

鹹蛋黃泡飯先正

好似係雞地

我完全唔怕羶味
淨係食到嘅香味

臭到比人告

因為有你呀嘛

好多咸蛋黃

邊間呀

3個po

啱啱有個巴打問甜品係邊間

佢包咖喱麵係咩牌子

想問下洪水橋個間係咩名？
大飯堂
大圍美林都有一間 係唔係分店???

偉記

佢哋咁多親身經歷

Sorry 巴打
開唔切搞到你開多咗個

鳯琴街體育館對面嗰間

btw 咖喱味出前一丁有幾新奇

間野之前堅臭
而家好似無味

好撚受歡迎

係咪爽爽麵檔隔離果間？

大圍都有但唔知質素一唔一樣

push this la

你地

Accto coffee轉左新址 :
元朗安寧路162號金城樓地下D舖

一丁應該係

屌你使唔使咁多新post

下個po更正

大家食羊鍾唔鍾意食羶啲

間舖喺邊㗎

呢單嘢好似之前聽過

Lm

好撚肥

No problem laa

堅臭

使唔使覆得咁快

痴線牛油多到呢 一定好食啦

睇佢地形容都已經諗起陣味 次次都要過對面行

雞地

好耐冇見
Qoobe呢

食羊就係鍾意佢夠羶

雞地何已完公園附近

雞地邊度
次次入去都冇聞過

係
其實加少啲湯幾好食

我唔得太羶

要 冇d羶味不如唔好食

真
愈羶愈正

秋葵

爽爽隔離

該當何罪

鼻涕

唔知佢，我沖緊涼

我屌

之後我去日本福岡拉麵店都聞過臭記味
應該係豬騷味

臭過對面街個垃圾站

膽固淳高到

又多咸強黃又大舊牛油

好撚香

而家無咁臭啦

唔鍾意食羊肉

啱啱話西環有彩 位巴打係咪度

宵夜係唔健康

下次繼續整合比大家+早啲開

好撚唔健康

好撚邪惡

食秋葵好似幫人吞精咁
不過我覺得幾好食

嘩鹹撚死

沖緊涼都留名

cls

個羊架好撚正

雲吞麵牛腩麵嗰啲

咁嘅宵夜真係奢侈

宵夜食到咁真係好過份

呢幾樣嘢都可以做到咁臭

透明嘅精

佢用左其實料中和左

好餓了……

面太多

半磚牛油啊

雖然好似幾好食 但係feel到會好鹹

冇再食和牛已經好比面觀眾， 我都好想食

唔鍾意食羊，但睇到有啲餓

屌呢個節目好邪惡

芝士撈麵

其實牛腩內臟嗰啲係會容易有異味

應該係d 腩汁味
濃縮左10000000倍

咁臭仲有人幫襯？

CCTVB打手屌你老母 係咁負皮我
收皮啦
繼續推 繼續討論

阿祖大大啖咁食

一姐

膽固淳

屌佢好得閒

正評俾你

係 好多間牛腩店都有果陣臭徐

腐乳意粉…

嘩個filter重到

九龍城

直髮一姐無小儀咁正

仲未收工

邊撚個負皮

下集九龍城

大撚獲

帶子梳打餅

睇埋新聞先

帶子叫清淡

真係冇眉娘

會唔會有人開新聞 post

Me too

笑人唔畫眉

我淨係識清真牛肉餅

有條cctvb友連我既回應都負評埋

你慢慢禁

隔離有主播post

咪係 都咁撚夜啦
5毛早啲休息啦 聽朝又晨咁早要幫手帶風向架

我地人多 唔驚

where

今集真係唔得...
睇完流哂口水
之前幾集都無咁誇

真係好「清淡」囉

我都聞過好怕陣味

腐乳意粉唔通係一起果醬?

幾時再講港島區呀 ViuTV 我知你有mo Po

一齊上 Facebook 做 tvb 任務

驚佢老味咩

好節目好既post 洗撚靠正評

今集真係睇到好肚餓
btw babyjohn好正

咁佢又未到冇眉嘅
應該係本身疏 再加佢太白反晒光先好似冇眉

我唔係果個巴打
但都知西環有彩
你想問咩野？

Nowtv記者及主播討論區（4）

等下 應該講哂十八區

都負我唔夠膽出嚟屌

佢都係摶人注意啫
我哋自己推

我每個cm都比條柒頭負皮
慢慢㩒啦屌佢老母閪
推到呢個節目爆到10幾廿個po呀

我真係好鍾意食羊架
以前興去食放題一定會叫
雖然唔會好好食，但都最少會叫兩次
去食串燒就更加會嗌
我冇耐冇食羊架喇

上集已經將大埔同大圍合埋左

我都覺

不過最近都係睇有綫多

好過fyy啦

喺石塘咀邊度

西環間彩喺創業隔離條橫街入 機舖隔離嗰條

自己煎啦 唔難

港島巴？

佢真係慢慢禁

可能人地一個負皮有5毛呢

真
但明明大埔好多正野

巴打知唔知邊度買羊架正?

事源係點

去元朗竟然無講大排檔
正記

個位勁入, 後行黎....

大埔自己本身應該都可以講兩集

一姐都仲有半條喺度吖

我都覺得大埔正野應該多

大圍係其實唔算多出名好食而又係黃既店

利申:沙田友

我直入元朗

自己屋企煮啦 平好L多

彩aya

網址:
地址: 西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖
電話: 24400900

好多都冇講 田雞粥 串燒

由上個po開始
一屌cctvb 就比條友負皮
之後我每個cm都比班仆街負皮

喺德輔道西嗰邊入易搵好多

Aeon

補貼畀老閭有撚用咩

有認証

唔好理佢啦
比返個正皮你

正記麻麻

哦 知唔知糖郎小食 搬到另一道再開

呢啲係真宵夜嚟

hailey呀

點解會咁 天生？

利申粗眉巴

串燒邊間正？

有無推介我食過既大排檔正記已經最好食

Yea 港島巴

喺邊好掛住佢個冷麵同三角薯餅

我前年第一次去嗰陣黨鐵站嗰邊, 皇后大道西入去, 搵咗勁耐

葵青唔使拍

Why ?

大圍有咩好食以前去親大圍只會食吉野家

有無名
元朗國多野食過其他大西北區域好多

黨鐵減完價 咪又喺啲稅入面收

係咪開咗好耐 我之前住西環都知

手撕雞腸粉？

有鬼宵夜食

整合下今晚先
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
網址:
地址: 元朗安寧路162號金城樓地下D舖
電話: 94301433

海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋

網址:
地址: 元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖
電話: 24480355

有冇漏
漏嘅可以幫手加 我再pin起佢

我啲 cm 又畀 cctvb 打手負皮

或者叫viu tv小儀

彩

係
有啲女真係會天生冇眉毛
所以佢地會去紋眉

原來淨係畀負評咁容易做

咁鄧家彪呢

我決定追埋新聞

盛芳街有間串燒黃店

頂今集睇完真係好肚餓

整合下今晚先
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
網址:
地址: 元朗安寧路162號金城樓地下D舖
電話: 94301433

海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋

網址:
地址: 元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖
電話: 24480355

沾麵:
1)彩 (西環都有分店)

吉壹嘢嘛 但冇飯食呀

佢嗰個都好似紋上去

正記吹大左，依家中場啲同學好鐘意去，次次叫2碟沙拉骨
我自己鐘意食元朗廣場好運來，打冷就去新福星 (潮豐個的士站再向前行)

彩？
都幾耐 應該2017/2018左右開

我就係唔知呀嘛 之前住喺西環成日食
有冇西環巴打知

+1 訂咗有線個app冇理由唔睇

唔知

我睇電視咋 冇錢訂佢個 app

唔係元朗國得唔得？
有間SSP 既叫愛民生好正

唔好同我爭，我已經鐘意咗阿妹好多年

未聽過會追新聞睇

諗番起講阿妹嗰個po啲負皮多到

我係 viuTV 打手

而家唔得喇，對面天祥好食好多，尋晚先食完

阿妹睇山步行好正

個post吹水

銅鑼灣呢間 CEO 隔離間舖好似長期都冇開

寫埋地址 上邊有link

我都係,佢仲未比1000蚊我

5姑娘係咪今個星期大結局

邊個比負評我

mark 低先

之前聽個fd講正記斜對面有間咩鳳樓打冷都好正

以前有間泰式串燒好好食
好似光輝圍再上
不過執咗幾年了

仲有3日

burger

The basic
網址:
地址: 元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A舖

大飯糖
可以補埋大圍分店資料

串燒都好多間 黃既 嘆燒
唔知黃定藍既串皇果d
屯門都多好野食既

光輝圍多數去食嘉寶同龍川

新苑記都好似係黃 不過食咩
同埋收幾點

之後十點半做乜
好似十一點做郊遊遊

突然好掛住
明明由第一集屌到依家 仲話咁多集點頂

星期一 10:30 - 02:00
星期二 10:30 - 02:00
星期三 10:30 - 02:00
星期四 10:30 - 02:00
星期五 10:30 - 02:00
星期六 10:30 - 02:00
星期日 10:30 - 02:00
不過我冇食過

但你愛大波蓮……阿妹會傷心

我錯
原來郊遊遊係十點半播

有得食宵夜

都好食

之前係大街,但仆街業主迫遷
俾左原本個店俾藍店做手撕雞

之後搬左去內街,有埋堂食,生意仲好過以前

至於抄佢地果間藍店,我朋友話做左一個月就收皮

整合下今晚先
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
網址:
地址: 元朗安寧路162號金城樓地下D舖
電話: 94301433

海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋

網址:
地址: 元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖
電話: 24480355

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖

西環分店:
彩aya
網址:
地址: 西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖
電話: 24400900

咁十一點播咩

嘆燒貴唔貴？
見唔到出面有meun
唔敢食

偉記牛腩粉麵專家

網址:
地址: 元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖
電話: 51188879

都係嗰句
嗰啲負皮人一定無睇阿妹做節目，淨係睇圖

唔係掛...越睇越老尷

咁間手撕雞是咪黃
上次有 fd 買過嚟食 ok 好味

睇相節目
11:00:點相 III 先機算

臭都要加?

點相3

播足五日？

係,代替左飛檳吧！男神

鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
網址:
地址: 元朗安寧路162號金城樓地下D舖
電話: 94301433

海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋

網址:
地址: 元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖
電話: 24480355

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖

西環分店:
彩aya
網址:
地址: 西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖
電話: 24400900

Burger:
1)The basic
網址:
地址: 元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
偉記牛腩粉麵專家
網址:
地址: 元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖
電話: 51188879

唔係集集追
佢地有無食過黃店

我洗唔洗標加住（臭）

有呀 去荃灣食蘇媽

上面講起元朗串燒
我要講多次大家唔好食醉串
上次成個用餐體驗都十分唔良好
見係黃店，我淨係講嘢食難食算
但黃店都係咁話，真心幫唔落

普通既1x-3x 唔知算唔算貴

偉記(出名臭)
好似國產凌凌漆間餐廳啲豆腐咁

左手㩒電話，右手攞花灑

還可以

睇嚟會好笑嘅
不過係因為有 Error，有沈殷怡、Renee，有強尼囉
真係唔會睇阿師傅 9up

大圍要行去村口D街先有野食

蔡宛珊戰鬥格

鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
網址:
地址: 元朗安寧路162號金城樓地下D舖
電話: 94301433

海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋

網址:
地址: 元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖
電話: 24480355

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖

西環分店:
彩aya
網址:
地址: 西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖
電話: 24400900

Burger:
1)The basic
網址:
地址: 元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
偉記牛腩粉麵專家 （出名臭）
網址:
地址: 元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖
電話: 51188879

如果佢地介紹個d
係黃店就好

咁都㩒到電話
諗起巴打濕住身 頭髮啲水仲滴緊 拎住條毛巾個樣
Qoobe瞓未

CCTVB 打手仲未收得工呀？
仲咁勤力負皮
陰公豬

有呀

我屋企係三叔電視
有得睇埋佢個app又有早鳥優惠所以先訂
實在需要一個24小時新聞台代替83台

BTW 我講呢啲嘢都負皮我
屌你老母臭閪

如果我地唔停,佢都可能無得收工

有冇巴絲知係邊隻咖喱麵

不如佢哋介紹過嘅餐廳中
黃店就粗體加黃色Highlight
藍店就細字同講明係藍

出前一丁

應該要咁做啦

話時話好耐未見 ViuTV 做 0:00 新聞
而家仲提早翻做《今日疫情》

係 佢地好撚痴線
仲未瞓
係咁負皮

今集牙祖煮嗰個咖哩麵係一丁嚟

呢款，呢隻味係幾好係
如果大家煮我會建議大家加少啲水
好似有少少汁撈嘅感覺食

榮記藍到發黑。。。 6月起冇再食過

done

我覺得佢想搶cctvb新聞觀眾

鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
網址:
地址: 元朗安寧路162號金城樓地下D舖
電話: 94301433

海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋

網址:
地址: 元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖
電話: 24480355

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖

西環分店:
彩aya
網址:
地址: 西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖
電話: 24400900

Burger:
1)The Basic
網址:
地址: 元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
偉記牛腩粉麵專家 （出名臭）
網址:
地址: 元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖
電話: 51188879

又負,係唔係一講cctvb佢就會做野

老母漏咗The Basic

是但啦，咪由佢負
不痛不癢，最多畀返個正皮各位

算鳩數啦
我老母十點半照睇 83
依家睇緊 81
啲師奶識鬼轉台

thx
唔知嗰間都係黃添

熄咗個計收視器

唔明點解咁多負皮
又黃 樣又靚

俾cctvb打手追蹤緊

喺山步行個po度
仲有人話佢藍到黑

唔識
同埋佢睇 83 即係將自己啲收視射落海
佢睇 81 先算

佢好感性

我 膠巴 Mrtn1117 巴打
應該全部都比人targeted

我老母成日都自己一個睇 撳埋老豆人頭落去
要我襯佢唔喺電視前面撳走佢

快啲del咗個濕鳩台佢啦

del 完佢會追返

好快比人發現

都唔明有咩好睇

整個有線電影比佢,幾個電影台夠佢地睇

CCTVB 打手好煩 我老母成日都畀收視你都要負皮我

識追台對師奶嚟講已經好勁
我老母轉雙語我基本上佢要轉一次我教一次
都下次都係唔記得，要問我

叫佢more
佢又話有分析能力就知
叫佢講多啲就潛咗水

冇錢

我冇del，但係set咗密碼

現在佢地用電話仲勁過用電視

跟住我老母又會屌
同埋佢有 mytvsuper

mytvsuper=老野收視提款機

上集講嗰間土耳其飯求名

吹漲
好在我都識用 viuTV 網上直播谷收視

有冇之前幾集食店list整合

佢唔計mytvsuper同其他平台收視會好低,佢現在計哂先有30幾點

我屋企都有，HKBN送，唔使錢
老母見唔使錢就拎咗個盒返嚟
最火滾係我手提電話都係用HKBN
簽新約個陣要話送一年垃圾Mytv畀我
我話唔要，個職員話要冇得Cut
仲要一年後就開始收錢
搞到我要提自己準時一年後打去Cut
屌到佢啲CS反艇

屌 cctvb 打手再負皮 我喺老母睇緊 81 嗰陣撳走晒人頭

唔係啦，大部分都係靠家中後生

主要睇係睇班viutv人啫
師傅9up就算數啦

我諗起cut 有線潮文

又有得見 ck

伊斯坦堡特快

網址:
地址: 灣仔駱克道66號地下舖
電話: 28650066
=====================
恒生信用卡於全港食府簽賬，日日食激賺高達5%Cash$回贈！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

我感覺好似晚吹拍拍咁

唔該巴打

呢款冇見過
過幾日去睇下先

A: 元朗國
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
網址:
地址: 元朗安寧路162號金城樓地下D舖
電話: 94301433

海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋

網址:
地址: 元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖
電話: 24480355

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖

西環分店:
彩aya
網址:
地址: 西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖
電話: 24400900

Burger:
1)The basic
網址:
地址: 元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
1)偉記牛腩粉麵專家 （出名臭）
網址:
地址: 元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖
電話: 51188879

B: 灣仔
土耳其菜:
1)伊斯坦堡特快

網址:
地址: 灣仔駱克道66號地下舖
電話: 28650066

加咗

你準備定都得

要靠大家幫下手
我淨係記得第一樓嗰啲

根本係《點相》 x 《啪啪》

樓主是咪每間都食過

佐敦+油麻地

金山海鮮酒家

網址:
地址: 油麻地吳松街62-68號地下
電話: 23327366
=====================
恒生信用卡於全港食府簽賬，日日食激賺高達5%Cash$回贈！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

有緣小敍

網址:
地址: 佐敦文苑街36號地舖
電話: 53002682
=====================
恒生信用卡於全港食府簽賬，日日食激賺高達5%Cash$回贈！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

荃灣
蘇媽.蘇媽馬來西亞茶餐室

網址:
地址: 荃灣大壩街71號地舖
電話: 35911208
=====================
恒生信用卡於全港食府簽賬，日日食激賺高達5%Cash$回贈！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

龍門一番 上海·紫砂燉湯

網址:
地址: 荃灣青山公路荃灣段388號中染大廈(8咪半)1樓105號舖
電話: 28061313
=====================
恒生信用卡於全港食府簽賬，日日食激賺高達5%Cash$回贈！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

雄記粉麵（執咗）
地址：荃灣荃興徑17號C地下

灣仔
伊斯坦堡特快

網址:
地址: 灣仔駱克道66號地下舖
電話: 28650066
=====================
恒生信用卡於全港食府簽賬，日日食激賺高達5%Cash$回贈！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

Pizza Bar

網址:
地址: 灣仔駱克道53-55號恆澤商業大廈
電話: 25272095
=====================
恒生信用卡於全港食府簽賬，日日食激賺高達5%Cash$回贈！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

空肚講宵夜｜荃灣宵夜4大推介 蘇媽肉骨茶任飲 必食$3豆腐花

空肚講宵夜｜大圍沙田大埔5大宵夜推介 必試$14華輝米芝蓮蘋果批

A: 元朗國
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
網址:
地址: 元朗安寧路162號金城樓地下D舖
電話: 94301433

海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋
網址:
地址: 元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖
電話: 24480355

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖

西環分店:
彩aya
網址:
地址: 西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖
電話: 24400900

Burger:
1)The basic
網址:
地址: 元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
1)偉記牛腩粉麵專家 （出名臭）
網址:
地址: 元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖
電話: 51188879

B: 佐敦+油麻地

1)金山海鮮酒家
網址:
地址: 油麻地吳松街62-68號地下
電話: 23327366

2) 有緣小敍
網址:
地址: 佐敦文苑街36號地舖
電話: 53002682

C: 荃灣
蘇媽.蘇媽馬來西亞茶餐室
網址:
地址: 荃灣大壩街71號地舖
電話: 35911208

2)龍門一番 上海·紫砂燉湯
網址:
地址: 荃灣青山公路荃灣段388號中染大廈(8咪半)1樓105號舖
電話: 28061313

3) 雄記粉麵（執咗）
地址：荃灣荃興徑17號C地下

D: 灣仔
土耳其菜:
1)伊斯坦堡特快
網址:
地址: 灣仔駱克道66號地下舖
電話: 28650066

2) Pizza Bar
網址:
地址: 灣仔駱克道53-55號恆澤商業大廈
電話: 25272095

感謝

我老豆老母就算唔係真係睇電視都要開住81
如果想睇新聞就會轉去83
明明我已經訂咗有線新聞
佢哋話咩cctvb 啲新聞清晰啲易入耳啲喎
咁藍梗係啱佢哋啦
同佢哋 講咗好多次cctvb 新聞好偏頗
佢哋都係唔信

公道啲講
myTV super又唔係淨係得cctvb啲垃圾睇嘅
如果送嘅我咪攞嚟睇除咗cctvb之外嘅其他嘢囉
但係如果要自己額外畀錢就點都不了
唔會想畀錢佢賺

都估到垃圾01會攞嚟出篇嘢
不過幫手整合都幾好嘅

搶夜晚11點果班有咩用
果班本身就唔會睇cctvb

不如呢個節目之後叫空肚講嘢食啦，咁咪可以長做長有囉

響阿祖fb 有人話元朗彩已經執左😲

竟然

btw cctvb打手好撚痴線 由琴日負皮到依家

我讚babyjohn正都有人負皮

個個都中招架啦
一係CCTVB打手 一係黑驚
元朗國呀

大飯糖都幾黃

accro coffee原來唔係搬係分店，舊舖仲有開

笑左

講荃灣嗰間米線應該係唯一雲貴川
佢話喺仁濟附近 並唔係路德圍間雄記

唔關嘅po 事 節目事
睇食嘢 都要睇吓自己做咗選民未
唔該好登記做選民la
【做左選民登記未？點樣登記？】

➡️地方選區選民新登記申請表
👉🏻).pdf
（新登記地方選區選民將自動成為功能界別：區議會（第二）選民）

➡️功能界別選民新登記申請表
（適用於申請成為區議會（第二）/專業界別 選民）
👉🏻).pdf

➡️遞交方式
👉🏻郵寄（九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓）
👉🏻傳真（2891 1180）
👉🏻電郵方式（form@reo.gov.hk）
👉🏻上傳至政府網上平台（ (
upload_form_reo1.jsp)
每名選民可享有最多兩張個人票（地方選區、功能組別）及一張公司票（團體選民）
#立法會 #選舉 #選民登記 立法會選舉 立法會

選民登記查閱系統
/

選民登記填表機

做喇做喇

好肚餓呀

屌定先
CCTVB打手我屌你老母個臭閪

M子做咩咁睇唔開0930唔睇Viutv呀

我有睇同唔睇嘅自由

差D唔記得今日有呢套

開始啦

hello

都唔好睇cctvb嘛

730睇到1230

正呀

我愛你呀一姐

same

小泰國

宵夜？梗係食住來講啦

淥定個杯面坐定定睇

走咗去RTHK睇孟加拉？

講還講 唔好post相

Mr.Leung個頭又唔同色

babyjohn

送屋企人

送屋企人
一嚟就有笑料

冇畀 CCTVB 賺收視 唔驚！

暫時730係沖涼位

陳易希

八婆！！！

巴打都有睇?唔見你一齊傾

啱啱沖涼 希望冇skip到

我會轉 77

最近泰國

真係好撚多泰國菜

Mr.梁真係好正

830係咪有iu睇

笑死

多左人推

老老實實當年有一次響舊機場飛

小泰國嘛 本身會玩埋潑水節

係
套野ok好睇

真，上年有搞

屌呀miss咗第一集

上 viuTV 網睇返 唔驚！

差啲瞓咗覺

出賣年齡？

我冇追post

BJ搞撚錯晒

九龍城寨太經典

九龍城寨石........

食野啦八婆

一姐又黎料

咁耐淨係去過一次九龍城

好文青風

黃店？

係咪黃店

八婆 x2

好多人知啦

宋皇臺

唔畫眉

唔係好洗追 唔多人留言

呢味我唔多好啦

塊面咁白

寨城公園真係公園的部份份而少人行
大家去哂踩單車

個後製

條眉

屌
加條眉笑死

屌後製痴返條眉

冇眉娘

即刻諗起鄧已完

我都好似見到

CLS

wa 呢個雞批好似好邪惡

rich 入都未入過

有隻連豬

有冇名

個裝修都幾正咁

中西

咁要求名了

個意粉好似有啲少

陳俞希(八婆)

係得黃店見咁多抗疫資訊架啫

黃店嚟

慵懶生物

網址:
地址: 九龍城太子道西379號家歡樓地下J舖
電話: 90999288

咁大食啊你

屌

蒜蓉包迷表示

一節未完
已經三次八婆

慵懶生物

地址: 九龍城太子道西379號家歡樓地下J舖
電話: 90999288

個麵包

好似幾啖食哂咁

如果蒜蓉可以多番一倍就好

孩子，若你餓了，歡迎來當我們的試食員，沒有酬勞，請不要介意。若心累了，請陪我們店員聊聊天，為他們解解悶。不想說話的，來放空一下，順便陪伴一下小店的植物。勞煩了。
不用交待原因，不用帶錢包，甚至不用告訴我們你姓甚名誰。你們身體和精神都安好，就好了。
一個也不能少，香港的未來需要你們。

捐一天營業額俾星火

比你揀
蒜蓉包定奶醬多

一陣做整合

點解我上 viuTV 個 live cap 唔到圖嘅

攞麵包送湯

個公園去咗一次 得返個地基 大伏

字母粉係....

下次去食先

金寶湯點包好食

BJ整湯好似好過上次一姐整sukiyaki

Why not both

唔好用print screen

Support

當年細個跟屋企人去旅行姐

起碼識落下蝦頭

我唔想知

我要搵人幫我剝蝦

日本藝妓

講黎講去都係果個

好想食
好在我都食緊夜晚

正 去硬

聽你啲情史聽到好厭倦

佢哋嘅互動真係好似好好朋友 好鬼正

屌，好撚餓囉

學我，裝電視卡

睇到好餓

個包好似

Hailey 淡裝咪正啲囉

唔識
但唔驚！！！！！！

好想食

屌好撚高汁wor

屌好想食呀仆街

佢個包就咁都好似好好食

好似好正

有冇人知間麵包舖係邊

大量芝士

Mr.Leung 都廢鳩事理你
已經一啖啖咁食

飛過一次 (去星馬)
送人機接人機兩三次

Gchi

唔係好似 係直情好正

睇落好軟熟

真係簡單

唔通真係餐餐大魚大肉

今集淨係介紹一間宵夜？？

好想食啊

話晒做過娜姐師妹喎

btw 蘇媽蘇媽都好好食
不過食完好口渴

終於廣告可以沖杯麵

今日真係
要由 11:00 笑到 12:00

佢個簡單應該都唔簡單

打天下

講還講

Kathy仔

係 新鮮蝦

有人寄書畀佢 係咪同之前畀錢佢嘅人係同一個人呢

BabyJohn

我面前有罐牛尾湯 好爭扎

煮！

記住係牙祖自己種㗎

好似黑市之後都未試過睇viutv直落咁耐

琴晚出左條煮食片有娜姐份

229

一姐睇手呀

Thanks for sharing

呢個安排幾好，三個唔同種類嘅嘢

又食好嘢 帶子

帶子

又話簡單 係度煎帶子

反而覺得帶子配啱啱個蒜蓉包好似正啲喎

牙祖私伙

切親手啊小心

連登

屌有 mon post

頂

割脈

邊位巴打

召喚巴打

陳俞希老公

阿俞希老公

邊個巴打

巴打係咪到？

召喚

召喚陳俞希老公

Babyjohn 有mon呀
仲話最近唔見佢
babyjohn 我愛你

笑撚死我

係咪度啊

陳俞希老公巴打
出嚟啦

我要改名梁祖堯老婆呀！！！

巴打

#1585 巴打, 快啲出黎

快啦

聽到特登入嚟睇下陳俞希老公係乜水

我集集都留意你架baby John

一陣問下把刀

咩節目名 ?

梁祖堯基佬嚟，放心
如果唔係點會咁大膽攬住佢

陳俞希老公出黎啦

一姐真係癲既

祖祖好正

有個ching改名要改梁祖堯老公了

快啲來護駕

我都好想係VIU俾人叫我個名

就嚟用哂成磚牛油

5樓 成日都會讀

有冇洗手㗎

改做babyjohn老公啦

笑到無氣

邊間墨魚丸？

我之前試過係週日慶功宴俾人嗌過

不了

老公，男友，男朋友，情夫 香港 專有網軍 代號出現

你個名點讀

BabyJohn叫我名啦

屌
佢地咪見到我地上次係咁屌cctvb

我考慮改名

食住杯麵睇真係正

hello 我係 第五個現代化 巴
快啲送生啤畀我

咁先正

個汁

其實應該讀艾粒TV
不過都係俾人讀I L U B T V

咁咪好囉

佢哋自己都屌啦

我成撚日上Viutv
黑市都見到自己 痴撚線

點解佢d牛油煮咁耐唔會燶
我自己整野食耐少少就燶晒

同問

有帶子我就好鍾意啦

呢個我記得 我個陣笑到pk

細火/直情收火

你viu頭號觀眾喎

ASMR？

你成日講好難睇唔到

邊一集

Grand maison Tokyo

我記得係你提我 我先見到
笑死 咁嚟上viutv

有一下以為係棉花糖

ViuTV 打手
我 Facebook 有佢個粉絲章㗎

頂你地大大啖

好睇

我帶走王貽興，可唔可以？

咁快完

Impressive

好似係尾個集

紅磚真係正嘅

麵包舖喺邊

邊間包鋪

下集西環

西環

預告咩嚟

終於西環啦

係啊 好想試啲菜

又係唔識嘅地區

拖羅

下集係咪蛇XX?
HKU仔好似唔多食嗰間

終於到西環

下集babyjohn

睇完之後好想食一次法國菜

西環好遙遠

搵日睇返cap你圖先

滔滔甜品
網址:
地址: 西環水街1號地下E舖

咁快

啱啱佢講嗰間麵包舖係邊㗎

佢個包心芋圓好好食

哇

食飯食到好急屎 屙個屎先

真係唔難唔叫你
你真係個個POST都有講野
我就做唔到邊睇邊講 會MISS左出野

下集babyjohn咁靚仔嘅

有兩間喎

組隊改viu 藝人名 （ 名+ 任何字）
唔好同我爭，娟姐我要左

唔知會唔會講阿元 雖然唔係好好食

A: 元朗國
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
網址:
地址: 元朗安寧路162號金城樓地下D舖
電話: 94301433

海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋

網址:
地址: 元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖
電話: 24480355

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖

西環分店:
彩aya
網址:
地址: 西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖
電話: 24400900

Burger:
1)The basic
網址:
地址: 元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
1)偉記牛腩粉麵專家 （出名臭）
網址:
地址: 元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖
電話: 51188879

B: 灣仔
土耳其菜:
1)伊斯坦堡特快
網址:
地址: 灣仔駱克道66號地下舖
電話: 28650066

C: 九龍城
腐乳意粉:
慵懶生物
網址:
地址: 九龍城太子道西379號家歡樓地下J舖
電話: 90999288

係, 呢間真係好正, 仲要係黃

已updated

我都係 見佢地食到咁滋味 又煮得咁靚 一生人真係要試一次

奶茶聯盟

好一般
唔明點解排到咁

有部分好似係突登為呢套劇而諗

喂啊 CCTVB 打手
你有無得 claim 工傷？
咁撳負皮法你好易筋膜炎呀

係咪豪華呀

豪華餅店
地址：九龍城衙前圍道136號

我自己都未cap
如果巴打cap咗 可唔可以放上嚟

佢話收好夜個間

笑完，睇到呢個 promo，好 sad

Ceres Boulangerie et Patisserie

網址:
地址: 九龍城福佬村道23號
電話: 27163383
=====================
恒生信用卡於全港食府簽賬，日日食激賺高達5%Cash$回贈！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

不過我想要生啤多過上VIU 有名
問過呀妹 話要係VIU做先有
但我做動畫多過想做電視電影 唔係太好出街

咁應該講硬「真之味」

我以為劇集嚟㖭
全部問題全世界都發生

Jasmine

豪華餅店

網址:
地址: 九龍城衙前圍道136號
電話: 23820383
=====================
恒生信用卡於全港食府簽賬，日日食激賺高達5%Cash$回贈！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

墨魚丸

黃明記粥粉麵家

網址:
地址: 九龍城啟德道80號地下
電話: 27162929

片尾紅磚麵包店
豪華餅店
地址：九龍城衙前圍道136號
電話：2382 0383

呢出野都好耐下

呢個係個法包定
Mr. Leung講嗰個

但係下個禮拜就考DSE 唔知睇唔睇到

如果得到隻生啤會唔會拎去炸咗佢

劇入面有啲真係好想試 但都想食法國菜

加油呀！！！
支持你拎哂5星星
順利入A1

整鎖匙扣 我都收貨
我玩咗成輯埋嚟睇埋嚟玩乜嘢都冇送畀我

你地有冇睇過天海祐希套三星級營養午餐
又係拍到D野食好吸引

加油

多謝🙏🏻希望啦

我都想要隻生啤

垃圾楊潤熊

真 俾心機
此po好有愛

專心考完DSE先睇返

加油啊！！！！

A: 元朗國
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
網址:
地址: 元朗安寧路162號金城樓地下D舖
電話: 94301433

海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋

網址:
地址: 元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖
電話: 24480355

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖

西環分店:
彩aya
網址:
地址: 西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖
電話: 24400900

Burger:
1)The basic
網址:
地址: 元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
1)偉記牛腩粉麵專家 （出名臭）
網址:
地址: 元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖
電話: 51188879

B: 灣仔
土耳其菜:
1)伊斯坦堡特快
網址:
地址: 灣仔駱克道66號地下舖
電話: 28650066

C: 九龍城
腐乳意粉:
慵懶生物
網址:
地址: 九龍城太子道西379號家歡樓地下J舖
電話: 90999288

墨魚丸:
黃明記粥粉麵家
網址:
地址: 九龍城啟德道80號地下
電話: 27162929

片尾紅磚麵包店:
豪華餅店
地址：九龍城衙前圍道136號
電話：2382 0383

食屎 我都係

加油
要光復學位啊

希望考生考完就好走 唔好聚集， 身體要緊

thx

updated

想試

做多次文宣先
唔關嘅po 事 節目事
睇食嘢 都要睇吓自己做咗選民未
唔該好登記做選民la
【做左選民登記未？點樣登記？】

➡️地方選區選民新登記申請表
👉🏻).pdf
（新登記地方選區選民將自動成為功能界別：區議會（第二）選民）

➡️功能界別選民新登記申請表
（適用於申請成為區議會（第二）/專業界別 選民）
👉🏻).pdf

➡️遞交方式
👉🏻郵寄（九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓）
👉🏻傳真（2891 1180）
👉🏻電郵方式（form@reo.gov.hk）
👉🏻上傳至政府網上平台（ (
upload_form_reo1.jsp)
每名選民可享有最多兩張個人票（地方選區、功能組別）及一張公司票（團體選民）
#立法會 #選舉 #選民登記 立法會選舉 立法會

選民登記查閱系統

選民登記填表機

冇喎 我以為好普通嘅劇 我去睇下先

你嗰間係法包？
po多次我再add呀

我都想要

自己唔中我都冇咁嬲， 第一集就玩5樓
一開波就有咁嘅答案， 佢地完全係 求其抽先覺得唔抵

謝 老母巴

好睇！

第二輯囉

我都係呀
viutv食屎啦 我要生啤呀

我都想要生啤

人類要犯重複嘅錯誤

生啤好得意
好想要

一齊改名做生啤粉絲

呢度邊個係hailey 老公

多謝晒各位巴打

生啤同老母
我都係揀老母多啲

明明大家屌啲創意答案屌得好開心

我愛老老母嗰個?

抽唔到自己嗰下嬲咋

我揀50路

呢套相對上係普通D 比較貼地 輕鬆小品咁
間唔中先杠下法國菜
但都係有大廚做顧問 整出黎真係好食

生啤旅神團

又要辛苦阿dee gor

係咪改咗名喇

喂呢個正呀

係

你要對bobo姐專一呀

想睇

Thanks!!!!
愛你

你整過？ 如果我有心情可能會試下整

大飯堂同彩aya都係黃
和你eat 都有

你攞去， 我諗住改( 練美娟暗戀我)

我好尊敬Bobo姐

A: 元朗國
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
網址:
地址: 元朗安寧路162號金城樓地下D舖
電話: 94301433

海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋
網址:
地址: 元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖
電話: 24480355

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖

西環分店:
彩aya
網址:
地址: 西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖
電話: 24400900

Burger:
1)The basic
網址:
地址: 元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
1)偉記牛腩粉麵專家 （出名臭）
網址:
地址: 元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖
電話: 51188879

B: 灣仔
土耳其菜:
1)伊斯坦堡特快
網址:
地址: 灣仔駱克道66號地下舖
電話: 28650066

C: 九龍城
腐乳意粉:
慵懶生物
網址:
地址: 九龍城太子道西379號家歡樓地下J舖
電話: 90999288

墨魚丸:
黃明記粥粉麵家
網址:
地址: 九龍城啟德道80號地下
電話: 27162929

片尾紅磚麵包店:
豪華餅店
地址：九龍城衙前圍道136號
電話：2382 0383

updated
唔介意大家講下邊啲黃/邊啲miss咗
等我改/加

個Mont Blanc相對見易整，我覺得（整過）

哩間係蒜蓉包，bj配羅宋湯

片尾紅磚麵包店，發哥會去，開到好夜果間先係豪華餅店

A: 元朗國
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
網址:
地址: 元朗安寧路162號金城樓地下D舖
電話: 94301433

海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋
網址:
地址: 元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖
電話: 24480355

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖

西環分店:
彩aya
網址:
地址: 西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖
電話: 24400900

Burger:
1)The basic
網址:
地址: 元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
1)偉記牛腩粉麵專家 （出名臭）
網址:
地址: 元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖
電話: 51188879

B: 灣仔
土耳其菜:
1)伊斯坦堡特快
網址:
地址: 灣仔駱克道66號地下舖
電話: 28650066

C: 九龍城
腐乳意粉:
慵懶生物
網址:
地址: 九龍城太子道西379號家歡樓地下J舖
電話: 90999288

墨魚丸:
黃明記粥粉麵家
網址:
地址: 九龍城啟德道80號地下
電話: 27162929

片尾紅磚麵包店:
豪華餅店
地址：九龍城衙前圍道136號
電話：2382 0383

蒜蓉包:
Ceres Boulangerie et Patisserie
網址:
地址: 九龍城福佬村道23號
電話: 27163383

老母巴

加油呀

九龍城大把好野食

黃明記掛

今集Hailey個look係咁多集最好

黃明記對面間陳明記的河粉正

Bj同祖似好熟

一姐有時 接唔到佢地講野

邊度買

佢地三個頭一二集有啲老尷架
自從呀祖煮野食之後就開始熟同埋越黎越好睇

鍾意阿祖叫佢八婆

叫得好真摯

真

唔知阿祖幾時帶自己種既菜去做節目呢

輕輕一推
有無人知間三元豆花係邊

今晚好想睇 但係仲要溫書

開飯! 食燒夜喇!

埋位

一姐食野喇

前兩日阿祖執到隻貓個post好sad

好彩啱啱焗左蛋糕 可以睇住食

無心養就咪撚養寵物啦

八婆BJ

八婆

瘋狂八婆

Pepe

要圖出聲

babyjohn都變咗八婆

八婆～～～～～

一路喺光榮食飯一路睇

讀咗咁多年附近間U
都未撚食過

一開波四聲八婆

滔滔甜品
地址：西環水街1號地下E舖

好想即刻落街買碗佢啲愛玉真係好好食

Babyjohn

元朗嗰集又唔介紹

上次旺角嗰間都未食

呢間係咪同深水埗間深深甜品同一間嚟

滔滔甜品係黃店黎, 大家多多支持

八婆!!!!!

元朗太多嘢食一集講唔晒

邊介紹得哂 長做長有就岩嫁啦

點解可以咁好笑

babyjohn八婆

陳希俞老公呢

Menu一樣但唔知係咪同一間

元朗國有呢間野？無聽過既

bj

A: 元朗國
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
網址:
地址: 元朗安寧路162號金城樓地下D舖
電話: 94301433

海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋
網址:
地址: 元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖
電話: 24480355

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖

西環分店:
彩aya
網址:
地址: 西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖
電話: 24400900

Burger:
1)The basic
網址:
地址: 元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
1)偉記牛腩粉麵專家 （出名臭）
網址:
地址: 元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖
電話: 51188879

B: 灣仔
土耳其菜:
1)伊斯坦堡特快
網址:
地址: 灣仔駱克道66號地下舖
電話: 28650066

C: 九龍城
腐乳意粉:
慵懶生物
網址:
地址: 九龍城太子道西379號家歡樓地下J舖
電話: 90999288

墨魚丸:
黃明記粥粉麵家
網址:
地址: 九龍城啟德道80號地下
電話: 27162929

片尾紅磚麵包店:
豪華餅店
地址：九龍城衙前圍道136號
電話：2382 0383

蒜蓉包:
Ceres Boulangerie et Patisserie
網址:
地址: 九龍城福佬村道23號
電話: 27163383

D: 西環
芋圓/愛玉
滔滔甜品
網址:
地址: 西環水街1號地下E舖

好似仲未上水

牛骨髓

就係見menu一樣

想即刻食

燒牛脷

骨髓

邊間黎

babyjohn好得意

牛脷

Tvb打手又瘋狂負皮中

好好食架

牛尾湯

薯片ready!

住左咁多年都唔知西環有啲咁嘅嘢食

你都痴根
唔通攞地拖棍

【晚吹】空肚講宵夜（5）

今晚實爆

終於用公筷

唔太接受到 覺得有啲嘔心

用手啦牙祖

啲effect

Mr leung個樣

竟然係咁
你走寶了

岩啊
可以當牛油搽面包

Babyjohn好撚靚仔

邊間！好想食

又諗起佢上次食壽喜燒個樣

一姐結左婚咩?

屌溝通唔到

好仆街

洛威拿

今集好笑

好獸性

Babyjohn今集靚仔咗

食得好正

CCTVB打手我屌你老母

洛威公
到底係邊間 好撚想去食

有冇cap埋後面話bj大肚嗰度

原來未食個甜品

Hailey

我都冇食過清心丸

是咪呢間

Bistronomique

網址:
地址: 西環堅尼地城爹核士街1號裕福大廈地下1號舖
電話: 28188266

牛骨髓嗰間

Bistro Du Vin
網上訂座即賺里數
網址:
地址: 西環堅尼地城爹核士街1號地下D號舖
電話: 28243010

有個連登巴打個名嚟

渣ga

一姐：八婆！！！！！

好靚仔

鰓骨側面

wa diu
呢隻糕香港好少地方有得買

我都無

Feel到阿祖依然好想鬧佢八婆

A: 元朗國
鴨胸香草包+豆腐cake:
1) Accro Coffee
網址:
地址: 元朗安寧路162號金城樓地下D舖
電話: 94301433

海鮮粉絲+冬陰功湯:
1)泰星

甜品店:
1)大飯糖甜品小食屋
網址:
地址: 元朗洪水橋洪堤路8號雅珊商場地下8號舖
電話: 24480355

沾麵:
1)彩
元朗分店:
元朗建德街26號益利大廈地下14號舖

西環分店:
彩aya
網址:
地址: 西環石塘咀屈地街16號金陵大廈地舖
電話: 24400900

Burger:
1)The basic
網址:
地址: 元朗金輝徑28號好盛洋樓地下14A鋪

牛腩麵:
1)偉記牛腩粉麵專家 （出名臭）
網址:
地址: 元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈地下5號舖
電話: 51188879

B: 灣仔
土耳其菜:
1)伊斯坦堡特快
網址:
地址: 灣仔駱克道66號地下舖
電話: 28650066

C: 九龍城
腐乳意粉:
慵懶生物
網址:
地址: 九龍城太子道西379號家歡樓地下J舖
電話: 90999288

墨魚丸:
黃明記粥粉麵家
網址:
地址: 九龍城啟德道80號地下
電話: 27162929

片尾紅磚麵包店:
豪華餅店
地址：九龍城衙前圍道136號
電話：2382 0383

蒜蓉包:
Ceres Boulangerie et Patisserie
網址:
地址: 九龍城福佬村道23號
電話: 27163383

D: 西環
芋圓/愛玉
滔滔甜品
網址:
地址: 西環水街1號地下E舖

牛骨髓
Bistro Du Vin
網上訂座即賺里數
網址:
地址: 西環堅尼地城爹核士街1號地下D號舖
電話: 28243010

死黑警

金祥
飯堂

金祥屌講到好想食

好似幾正囉

黑警

講黑警出唔到街

濫捕

一姐個反應笑死我

金祥好黃
大家多多支持

同牛骨髓同一間
搵日去食先

唔係剪走跟住畀人雪已經算係咁

一姐好正

去食係咪會見到hailey

今晚唔知爆唔爆到po呢

金祥骨炒無撚敵

Miss左添
邊個講黑警

應該完咗節目先爆到到

金祥排骨面！好耐無食
Btw hailey好正arrr

其實我都聽唔到
離電視太遠

睇到餓

上次果個帶子咪用佢種嘅芫荽

一時又元朗土生土長 一時又上環

地理堂

諗返起我個friend話Babyjohn唔靚仔
不知幾正

呢啲真係要屌佢老母

嘩屌

雞蛋沙律包

呢幾舊mama地

cls 拖羅拌麵包

拖羅麵包

包皮通常用嚟餵魚

好味喎

我用黎整焦糖麵包粒

lm

加一

姐姐

我用黎整韓式拉絲腸仔棒

Mr Leung好煩

快手呀 8婆

冇人夠鬧阿祖係八婆

d邊位夠硬 可以整到好脆

幾時有講過元朗土生土長？

個故事講完啦？？？

好開心呀有得鬧人

阿祖啲手指好黑。。。。

喔原來仲有繼續講

你個名
好想Mr Leung讀你個名咩

咩料

菌晒黑邊

切餅費

農夫係咁上下啦
諗起春卷個ex 話地盤工人…

流膿

邊個 kol

邊個網紅！？

一姐要改口
係KOL
唔係網紅

學到嘢

係咪除咗網紅冇第二個字用
好un耳

CM

今次又邊個呀

mon po

有mon post

邊個！！

頭先講嗰個碼頭係咪ig pier

又邊個上電視

食精好似都會皮膚好

我以為佢化妝

我成日讚babyjohn點解唔讀我留言

邊個巴打咁留意babyjohn

出唔到街

Mr Leung有冇講錯
咁都唔知

個名完全遮曬乜都睇唔到

dick!!!!!!!!

肯定係Joseph啦

David仔

David

想知邊間

baby john

$979.8

我地無budget咋

David想像唔到

估中咗David

叫得 David 都係高質仔仔

好多巴打上電視

David感覺有啲old school

Babyjohn 搏屌

你快啲啦八婆

應該唔係
間野近堅尼地城

快d啦八婆

點解babyjohn 皮膚咁好

【晚吹】空肚講宵夜

低調低調

祖～～～～ i love you

梁祖堯同打天下個老翻老豆好似樣

食屎啦
火柴巴第2次上Viutv

嘩2個月前

八婆 啤酒呢？

痴根 好想食

其實鬧bj八婆正過鬧一姐

lmmmmmmm

【晚吹】空肚講宵夜（5）

幫你推

大角咀

講多次 今集babyjohn個look真係

bloody mary咁